熱狗粉Billie NG 抄鳩神駒個post

搞撚錯呀，又抄對家野，落credit la仆街啦大學讀屎片？

啊係喎，唔記得左成班熱狗都係做開free rider既，之前都拎神駒張秀賢d料黎做節目啦

兩邊都唔抵幫 super

快撚d一齊死啦

係樓主呢d傻鳩先會睇神駒

Hi水泥隊
汪洋出左糧俾你未
定隻傻閪Billie ng出糧俾你架
聖誕裝飾單野做打手既錢出左未？

典型仇思達童子軍 淨係識屈人做熱狗